屬於你的愛 也不會離開

我在你的畫面 剩下了幾個圈
我知道分開之後 你會忘卻
回憶的太強烈 時間都在倒退
回到那一天 我吻你的臉

我幻想過永遠 卻抵不過時間
記憶它重疊反覆不停重現 你的臉
喔 多強烈 多麼心痛的感覺
一切的一切 恍如昨天

我的回憶夢裡全都 被你佔有
你的笑還有你的鬧 恍如昨天
指針轉動 過了心痛
屬於你的愛 也不會離開

我在你的畫面 剩下了幾個圈
我知道分開之後 你會忘卻
回憶的太強烈 時間都在倒退
回到那一天 我吻你的臉

我幻想過永遠 卻抵不過時間
記憶它重疊反覆不停重現 你的臉
喔 多強烈 多麼心痛的感覺
一切的一切 恍如昨天

ok

佢d歌好多都好好聽